可唔可以統計下呢度有幾多人支持港獨？

聽講好多人心入目暗底支持港獨
只不過驚實行唔到/驚得唔到國際支持 whatever reasons而無出聲支持

支持港獨 不論明暗 正皮
反對港獨 香港係中國不可分割一部分 負皮

push

反對獨立仲可以係歸英派
唔一定要黐支那

有道理
咁總之正皮：脫離中國
負皮：我是中國人

咁你投完咪畀被藍屍做新聞囉...

The first rule of...

支持攬炒滅共 之後贏左再講

唔脫離共黨 香港唔會有運行

講多句 大家都知而家講獨立無咩用 但只係想問邊個心底想獨立呢件事發生

你要歸英 首先咪要獨立出去先

香港真係好慘
想講句獨立都要睇人頭
中国嬲 美國又唔鍾意 全世界都唔支持
即使知道2+2=4 都要逼住答=5

我支持＋唔割
有人係現場嗌口號我會跟隊

冇特別傾向，只要可以有真民主自由就得，如果要獨立先可以有真正嘅民主自由，咁我絕對支持港獨！

支持

我支持啊
你咁問我我實支持架
你如果個問題係香港獨立可行嗎?
咁我一定答你no
中共一日唔倒台香港獨立都唔會有好日子過

太多大中華膠
所以先爭取左民主自由先
口講"一個中國"
後面果句"一個香港"放係心入面先
等到土共解體先出力大叫"一個香港 一個台灣 一個新彊 一個西藏...."

見到唔少人都係咁

香港國

我係中國人啊Hi

Fight club is ...

小國寡民，鄰國相望，民至老死，不相往來